6月9開始有人話帶球拍

過咗4個月都未買到塊就收皮啦香港人

一句加油有力啲定球拍有力呀